四年 我終於可以放開你

以後唔洗再咁辛苦講大話呃我
以後你可以獲得自由唔洗比我管住哂
以後你鍾意一腳踏幾船都可以
以後都唔洗再比我疲勞轟炸
恭喜你
你好幸福

希望唔會再有女仔對你動真感情
希望你可以生性啲 唔好再傷害人

d仆街唔使恨，早走早著
恭喜你自由就真

我都多謝自己終於捨得放手
同時都好憎自己點解要比無數次機會佢

都過左去，拎返d教訓，move and and you deserve better

還有再重新出發的機會好難得，好過已經錯到無得補救先勉強行落去。

加油呀

哈 又一pair分手 開心～

情人節快樂

多謝你 我會努力㗎

樓豬個名搞到我肚餓了

我都開心我分到手

無得再食全翼 好傷心